（有圖）目測依條大波妹應該有38E！！！！！

露腳j圖：

...

好撚正
可以打一個禮拜J

B A M

巴打識貨 認真 夠出到3 4q